# Copyright (C) 2015 Katz Web Services, Inc.
# This file is distributed under the same license as the GravityView - Ratings & Reviews package.
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GravityView Ratings & Reviews\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://gravityview.co/support/\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-08 17:18:53+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-11 23:25+0000\n"
"Last-Translator: Katz Web Services, Inc. <support@katz.co>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/katzwebservices/gravityview-ratings-reviews/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.5.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-Country: United States\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html_x:1,2c;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"

#: includes/class-fields.php:48
msgid "No review text:"
msgstr "无评价提示︰"

#: includes/class-fields.php:49
msgid "Text to display when there are no reviews."
msgstr "有没有任何评价时要显示的文本。"

#: includes/class-fields.php:50
msgid "No Review. Be the First!"
msgstr "还没有评价，去评价吧！"

#: includes/class-fields.php:55
msgid "One review text:"
msgstr "“一条评价”提示︰"

#: includes/class-fields.php:56
msgid "Text to display when there is one review."
msgstr "有一个评价时要显示的文本。"

#: includes/class-fields.php:57 includes/class-helper.php:158
#: includes/class-helper.php:260
msgid "1 Review"
msgstr "1 条评价"

#: includes/class-fields.php:62
msgid "More reviews text:"
msgstr "“更多评价”提示︰"

#: includes/class-fields.php:64 includes/class-helper.php:154
#: includes/class-helper.php:261
msgid "% Reviews"
msgstr "% 条评价"

#: includes/class-fields.php:69
msgid "Show average rating (stars or votes)"
msgstr "显示平均评分 （星级或投票）"

#: includes/class-fields.php:91 includes/class-sorting.php:41
msgid "Reviews Link"
msgstr "评论链接"

#: includes/class-fields.php:93
msgid "Display ratings and link to reviews."
msgstr "显示评级并链接到点评。"

#: includes/class-form-fields.php:203
msgid "Total: 1 Star"
msgstr "1星总数："

#: includes/class-form-fields.php:208
msgid "Total: 2 Stars"
msgstr "2星总数："

#: includes/class-form-fields.php:213
msgid "Total: 3 Stars"
msgstr "3星总数："

#: includes/class-form-fields.php:218
msgid "Total: 4 Stars"
msgstr "4星总数："

#: includes/class-form-fields.php:223
msgid "Total: 5 Stars"
msgstr "5星总数："

#: includes/class-form-fields.php:228 includes/fields/stars.php:40
msgid "Stars Rating"
msgstr "星级（5星）"

#: includes/class-form-fields.php:233
msgid "Total: Down Votes"
msgstr "吐槽总数："

#: includes/class-form-fields.php:238
msgid "Total: Neutral Votes"
msgstr "中性总数："

#: includes/class-form-fields.php:243
msgid "Total: Up Votes"
msgstr "点赞总数："

#: includes/class-form-fields.php:248 includes/fields/votes.php:27
msgid "Votes Rating"
msgstr "总体评价"

#: includes/class-form-fields.php:254
msgid "Total: Ratings"
msgstr "评级总计"

#: includes/class-form-fields.php:262
msgid "Review Comments & Data"
msgstr "评论内容&数据"

#: includes/class-helper.php:156
msgid "No Reviews"
msgstr "没有评价"

#: includes/class-helper.php:259
msgid "Leave a Review"
msgstr "写评价"

#: includes/class-helper.php:317
msgid "Reviews of this entry"
msgstr "此条目的评价"

#: includes/class-helper.php:457
msgid "Edit This"
msgstr "编辑这个"

#. translators: 1: The rating, 2: The number of ratings
#: includes/class-helper.php:737
msgid "%1$s rating based on %2$s rating"
msgid_plural "%1$s rating based on %2$s ratings"
msgstr[0] "%1$s 个评级，一共 %1$ 个评级"

#. translators: 1: The rating
#: includes/class-helper.php:741 includes/class-helper.php:948
msgid "%s rating"
msgstr "%s 个评分"

#: includes/class-helper.php:877
msgid "+%d"
msgstr "+%d"

#: includes/class-helper.php:878
msgid "-%d"
msgstr "-%d"

#: includes/class-helper.php:879
msgid "No Rating"
msgstr "没有评级"

#. translators: 1: The rating, 2: The number of ratings
#: includes/class-helper.php:944
msgid "%1$s rating based on %2$s vote"
msgid_plural "%1$s rating based on %2$s votes"
msgstr[0] "%1$s 个评级，一共 %1$ 次投票"

#: includes/class-helper.php:965
msgid "Up vote shows the entry is useful for the author"
msgstr "点赞说明该条目获得客户好评"

#: includes/class-helper.php:971
msgid "Down vote shows the entry is not useful for the author"
msgstr "吐槽说明该条目让客户不满意"

#: includes/class-helper.php:1141
msgid "%s(): Argument #%d is not an array"
msgstr "%s(): # Argument%d不是一个数组"

#: includes/class-meta-box-edit-review.php:124
msgid "GravityView - Review Attributes"
msgstr "GravityView-评价属性"

#: includes/class-meta-box-edit-review.php:160 includes/class-review.php:595
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class-meta-box-edit-review.php:167
#: includes/class-meta-box-edit-review.php:181 includes/class-review.php:600
msgid "Rate"
msgstr "评级"

#: includes/class-meta-box.php:49
msgid "Enable entry reviews"
msgstr "启用条目评价"

#: includes/class-meta-box.php:56
msgid "Hide ratings fields"
msgstr "隐藏评级字段"

#: includes/class-meta-box.php:66
msgid "Allow empty review text"
msgstr "允许评价为空"

#: includes/class-meta-box.php:67
msgid "Comments on reviews always require text."
msgstr "评论的评论总是需要文本。"

#: includes/class-meta-box.php:75
msgid "Limit to one review per person per entry"
msgstr "限制每人只能为一个条目写一条评价"

#: includes/class-meta-box.php:83
msgid "Review type"
msgstr "评价类型"

#: includes/class-meta-box.php:88
msgid "Vote (&uarr;/&darr;)"
msgstr "投票 (&uarr; / &darr;)"

#: includes/class-meta-box.php:89
msgid "5-Star Rating"
msgstr "5星评级"

#: includes/class-meta-box.php:109
msgid "Ratings & Reviews"
msgstr "评级与评价"

#: includes/class-post-bridge.php:102 includes/class-post-bridge.php:103
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: includes/class-post-bridge.php:104
msgid "View Entry"
msgstr "查看条目"

#: includes/class-post-bridge.php:140
msgid "GF entry ID %d, GF form ID %d"
msgstr "GF 条目 ID %d，GF 表单 ID %d"

#: includes/class-post-bridge.php:163
msgid "Unable to create post bridge"
msgstr "无法创建文章桥接"

#: includes/class-review.php:162
msgid "GravityView Reviews"
msgstr "GravityView 评价"

#: includes/class-review.php:371 includes/class-review.php:1007
msgid "You have already reviewed this entry."
msgstr "您已经评价过此条目。"

#: includes/class-review.php:542
msgid ""
"Duplicate review detected; it looks as though you&#8217;ve already said "
"that!"
msgstr "发现重复评价；貌似你已经评价过了！"

#: includes/class-review.php:954
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: includes/class-review.php:956
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/class-review.php:958
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: includes/class-review.php:962
msgid "Required fields are marked %s"
msgstr "必填内容标记为 %s"

#: includes/class-review.php:992
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须先<a href=\"%s\">登录</a>然后再发表评论。"

#: includes/class-review.php:994
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr "登录用户： <a href=\"%1$s\">%2$s</a> | <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of this account\">退出登录？</a>"

#: includes/class-review.php:995
msgid "Your email address will not be published."
msgstr "您的电子邮箱地址不会被公开。"

#: includes/class-review.php:996
msgid ""
"You may use these <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> tags"
" and attributes: %s"
msgstr "您可能需要 <abbr title=“HyperText Markup Language”>HTML</abbr> 标签和属性: %s"

#: includes/class-review.php:1000
msgid "Review this entry"
msgstr "需求评价"

#: includes/class-review.php:1001
msgid "Reply to %s"
msgstr "回复 %s"

#: includes/class-review.php:1002
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: includes/class-review.php:1003
msgid "Post Review"
msgstr "发表评价"

#: includes/class-review.php:1035
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: includes/class-review.php:1036
msgid "Post Comment"
msgstr "发表评论"

#: includes/class-review.php:1037
msgid "Leave comment on this review"
msgstr "发表文字评论"

#: includes/class-review.php:1038
msgid "Cancel comment"
msgstr "取消评论"

#: includes/class-review.php:1039
msgid "<%= number %> rating"
msgstr "<%= 数字 %> 评级"

#: includes/fields/stars.php:42
msgid "Display the entry's star rating (out of 5)"
msgstr "显示条目的星级（共5个)"

#: includes/fields/votes.php:28
msgid "Display the aggregate up/down rating."
msgstr "显示总计点赞/吐槽评级。"

#: lib/EDD_SL_Plugin_Updater.php:181
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" "
"class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a>."
msgstr "有一个新的版本 %1$s可用。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">查看版本 %3$s 的详细信息</a>。"

#: lib/EDD_SL_Plugin_Updater.php:188
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" "
"class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a> or <a "
"href=\"%4$s\">update now</a>."
msgstr "有一个新的版本 %1$s可用。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">查看版本 %3$s 详情</a>或<a href=\"%4$s\">现在更新</a>。"

#: lib/EDD_SL_Plugin_Updater.php:332
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "你无权安装插件更新"

#: lib/EDD_SL_Plugin_Updater.php:332
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lib/class-gravityview-extension.php:351
msgid "Could not activate the %s Extension; GravityView is not active."
msgstr "不能激活 %s 扩展；GravityView未启用。"

#: lib/class-gravityview-extension.php:355
msgid "The %s Extension requires GravityView Version %s or newer."
msgstr "%s 扩展需要GravityView版本 %s 或更高。"

#: lib/class-gravityview-extension.php:359
msgid ""
"The %s Extension requires PHP Version %s or newer. Please ask your host to "
"upgrade your server's PHP."
msgstr "%s 扩展需要PHP版本 %s 或更新的。请访问您的主机升级服务器的 PHP。"

#: templates/review-item.php:41
msgid ""
"<span class=\"by\">%s</span> <cite class=\"gv-review-author-link fn\" "
"itemprop=\"author\">%s</cite>"
msgstr "<span class=\"由\">%s</span> <cite class=\"gv-review-author-link fn\" itemprop=\"作者\">%s</cite>"

#: templates/review-item.php:42
msgid "By"
msgstr "由"

#: templates/review-item.php:57
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/review-item.php:62
msgid "This %s is awaiting moderation."
msgstr "此 %s 正等待评价。"

#: templates/review-item.php:108
msgid "Comment on this review"
msgstr "此评价的文字评论"

#: templates/review-item.php:109
msgid "Log in to comment"
msgstr "登录后才能评论哦！"

#: templates/review-list-footer.php:14 templates/review-list-header.php:51
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: templates/review-list-footer.php:15 templates/review-list-header.php:52
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 更早的评论"

#: templates/review-list-footer.php:16 templates/review-list-header.php:53
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "最新评论 &rarr;"

#: templates/review-list-header.php:21
msgid "One review of this entry"
msgid_plural "%1$s reviews of this entry"
msgstr[0] "%1$s 个此条目的评价"

#: templates/review-list-header.php:44
msgid "This entry has no reviews."
msgstr "此条目没有任何评价。"

#: includes/class-fields.php:63
msgctxt "The placeholder symbol that will be replaced"
msgid ""
"Text to display when there are more than one reviews. %s is replaced by the "
"number of reviews."
msgstr "有不止一个评价时要显示的文本。%s 被替换为评价数量。"

#: includes/class-helper.php:653
msgctxt "Rating description shown when hovering over a star"
msgid "1 star"
msgstr "1星"

#: includes/class-helper.php:654
msgctxt "Rating description shown when hovering over a star"
msgid "2 stars"
msgstr "2星"

#: includes/class-helper.php:655
msgctxt "Rating description shown when hovering over a star"
msgid "3 stars"
msgstr "3星"

#: includes/class-helper.php:656
msgctxt "Rating description shown when hovering over a star"
msgid "4 stars"
msgstr "4星"

#: includes/class-helper.php:657
msgctxt "Rating description shown when hovering over a star"
msgid "5 stars"
msgstr "5星"

#: includes/class-review.php:990
msgctxt "noun"
msgid "Review"
msgstr "评价"

#: templates/review-item.php:49
msgctxt "Item being reviewed"
msgid "Entry %s"
msgstr "条目 %s"

#: templates/review-item.php:54
msgctxt "1: date, 2: time"
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s ， %2$s"
